有冇人覺得唱國歌要用返最原始嘅version

啱啱係集會聽到hocc領唱國歌 改編咗少少
當返流行曲聽係好聽嘅 但點都唔及原版咗震撼激動
唱國歌好似點都要一致啲用返同一個version唔好立亂改編會好啲